hi 淡友（987）

聽日千升？如果聽日升600點，我聽日喺咬住份炸雞倒立圍住維園！一路大叫光復香港！時代革命！再捐錢比立場新聞！